「8.18流水式集會案」梁國雄被判囚年半，黎智英、李卓人、判囚一年 ，何秀蘭判囚8個月！

死臭閪

元朗個啲鄉黑判幾耐？

無罪

緩刑其實係咪仲好過社會服務令？

除時屈你入去坐

和理非都要坐

係咪仲有班傻閪想投廢票造國際輿論
呢單夠爆未 上到國際頭條未

屌你老母直接搞個黃店感謝日仲有用

gg了
敗北

黑官

和平遊行就破壞法治 721就保家衛園

屌你老母 垃圾臭港 香港人都係被迫上梁山

屌你老母港共

李柱銘仲有冇其他case?

佢地仲有幾個集會未判
坐鳩硬

只要差佬一句話你非法集會，就可以入去坐

5眼都開放晒移民offer ,
美國上年宣佈埋香港冇自治，收番張優惠卡( 香港關係法)。
以攬炒角度睇已經達晒標，其實之後再多嘅輿論都唔好expect 國際會有咩進一步嘅行動。

但係判刑之後發生既野
咁都有得取消緩？

長毛區軒呢d最慘
本身有案但案件係818呢單被捕之前發生
唔比緩刑即係要坐完呢壇野先開始單國安